【美國總統選舉辯論】CNN民調：60%受訪者認為拜登勝特朗普

順道一推

CNN

燈登登

等睇侵贏

Biden贏啦

CNN 一向奶共

CNN: 我宣佈自己係FAKE NEWS 不服來辯

CNN民調=工聯會民建聯民調

希拉里就咁俾佢燈死

China news network

登登瞓喺度都贏

繼續啦唔好停
CNN 相信拜登會贏

面對現實
已買biden win

登登贏硬了

係咪間接幫trump 告急？
利申:支持dement

拜登已贏，侵可以唔洗選了

個結果點解會係咁其實好簡單，你覺得唔鍾意CNN嘅人同共和黨支持者會唔會做CNN 民調，或者喺民調如實透露取向？

拜登必勝

推

The CNN post-debate poll was conducted by SSRS by telephone and includes interviews with 568 registered voters who watched the September 29 debate.

牙登贏撚硬啦

連登仔 陳百祥 上身
我唔知 我睇唔到

同16年第一場之後嘅民調一樣，當時62%支持希拉里，27%支持侵

You are fake news

我16年講支持侵哥都成堆朋友嘩然

事實上希拉莉整體得票率的確多過trump

上年香港人個個都幾乎覺得希拉里贏梗

*上次

侵贏民調：侵侵好野
侵輸民調：民調唔可以作準

好撚偏頗
唔見佢講吓biden戀童癖啲嘢

果日睇股票好正大上大落

拜登當選美國總統集氣區

jeff epstein識唔識啊？

CNN民調同大公報民調有咩分別

上次sanders D fans好多都無投希婆
今次難講

做人不要太過CNN

點解無得投Wallace?
好明顯佢完勝喎

班閪得佢，咁個制度係計選舉人票，贏到咪得

Push

Cbs 咪同cnn一樣，上個月記者會侵先屌鳩cbs記者

Anyway，其實都預咗

總之拜燈必勝

今年trump繼續輸民眾票贏選舉人票

登登win硬

2揀1揀中都可以打飛機
去賭場買大細開中咗使唔使出篇新聞自慰吓

Fake news CNN ?

拜登夠哂票
訓係度都夠做
Sleepyyyyy

拜 拜 拜
BIDEN
BIDEN~ 好野~

冇啦

不願面對現實到見親都嗌fake news
同藍絲有咩分別

trump劣勢開打機會越大

cnn姐係民主黨版大公報

事實上侵侵整體選舉人票的確多過希拉莉

金仔死咗未 ？

等麵神出手

真
美國人講都有說服力d，地球另一邊既連登賤種響到鳩up，仲衰撚過微博講立法會

阿joe 夠票

頭先拜登仲係到踩sander, 反而係侵幫sander講好話，呢個世界真係唔知jm9

入拜燈我們信

我燈必勝

上次希拉莉嗰陣咪又係咁

唔好撐trump撐到唔用腦講野啦 佢總得票率贏trump即係希拉莉全國支持率係贏trump，咁個民調的確唔多唔少反映到呢樣野

真
明明各個民調都係trump落後都死唔肯認有人講個事實出嚟就圍屌咁想幫trump就去twitter reddit做網軍好過喺連登鳩叫啦

今次都有香港人幫手集氣BIHKG

拜登已經夠票

拜登又贏

Winden is winning

得喇
希拉莉訓o係到都贏丫麻 拜登一樣姐

輸了

CNN一定燈死燈燈
上次已經燈死咗阿婆

選舉人票 = 好玩在呢樣

哂氣啦 有咩好睇?

連登仔又輸

舊文重溫
以免大家唔記得左

CNN Instant Poll on first debate on who won, 2020:
Biden 60% (+32)
Trump 28%

CNN Instant poll of first debate on who won, 2016:
Clinton 62% (+35)
Trump 27%

CNN Instant poll of first debate on who won, 2012:
Romney 67% (+42)
Obama 25%

CNN幫手告急?

猶太人真係咁大勢力就唔會咁多左膠反以啦

當年都係咁樣玩死左希拉里
其實兩邊真係無咩優勢可言

Biden贏硬！

事實侵的確輸人頭喎
16年投票率唔高
今年多左好多
侵嬴面真心唔大

Biden 2020!

連登仔個種見識同見解同啲維園呀伯完全無撚分別 撐trump撐到連常識都無

侵落後唔出奇
但本身既定立場太重就變成咁

Romney

Telemundo poll 66%認為Trump贏辯論CNN:60%認為Biden 贏。經濟日報Trump 表現極差

各說各話

侵侵可以加大力度

侵侵贏選舉人票 個龍門就會飄左去選民得票率到反侵從來都好醒目

燈燈燈

瞬間出民調！？

其實拜燈popular vote 就贏硬，
問題係侵會失守幾多個指標性州份比對面藍營。

拜登贏就等睇全世界俾中國食住食

Telemundo poll 66%認為Trump贏辯論CNN:60%認為Biden 贏。經濟日報Trump 表現極差

Cnn前線好黃

即係好似睇東方會以為香港人都轉晒藍
睇蘋果以為香港人全部係黃

你吹咩做勢要緊呀

又贏

美國人學定普通話喇快d

真係好撚痴線

岩啊 拜燈sure win
不過如果你係香港人都幾搞笑
定係 真係天真到覺得政權交替唔會影響反共力度？

群魔亂舞

trump而家退選仲拎唔拎得返保證金

Welcome to lihkg

直頭係支那㗎

wallace 都無得投？

因為侵想做多一次分化撚
老西都幫sanders啦

講個笑話 CNN

welcome to bihkg

fake news

同飯民留唔留任一樣

拜登根本就係人偶
美國班人係未私怨到傻撚左
甘心將個國家交比隻木偶受人操控

平衡返大國民粹, 某區域夠疊馬 但痴痴呆呆坐埋一台

CNN都係得六成，算少啦

How come to have the result so quick

我係拜燈仔呀hi

#Wallace4President2020

班左膠，美國豬。係唔係都屌侵侵架啦
講真，睇完場辯論，都知主持同拜登2對1。
侵侵都一樣力屌唔撚驚

Biden今次實贏硬

最簡單既嘢偏偏最少人做

推呢個

連登99%都話拜登贏!

兒登仔其實幾可愛 似足相反版既小粉紅

推 仲快啲上FCC 個Twitter捍衛新聞自由 - 分享自 LIHKG 討論區

whatever you say

cbs
scottsummer

連登仔係小粉紅相反啫

事實我又唔覺biden好親中，其實都係背後勢力話事架啦

五毛又出黎放fake news

1.小粉紅收錢打工，連登仔無償付出
2.小粉紅真係中國人，連登仔自以為美國白人
3.小粉紅識得走去facebook spam，連登仔唔識走去reddit spam
連登仔仲衰過小粉紅

CNN都係得60%

⚠️ 5毛標誌

咁小粉紅都係去fb打埋啲on9中文

連登仔識得攻reddit其實唔錯，但可惜少人做

但呢個研究員好似預計過往既總統大選未失過手.......

咁都五毛？

左派大砲都話侵有40%，咁都好保守下

唔岩聽就係五毛
搞到我就係分化
唔識分就係PR

陳百祥上身
我唔知 我睇唔到

#Wallaceforpresident2020

都話拜登贏硬架啦

支持拜登60%唔代表支持侵有40%
仲有打和同冇意見揀
連登仔真係連登仔

拜登必勝
民調成績咁好 完全唔使催票

2016年

咪呃自己啦，係連登仔都知拜登贏硬

拜燈

PR 5毛 分化
你揀一個

連登：100%支持拜燈
侵想贏 問過連登仔未

笑撚到仆街 連登仔吹撚到牙侵可以屌打佢聲都出唔到
點知掉返轉

PR 五毛 分化 嘅言論至低限度都係要有立場
我嗰句純粹陳述我自己認為連登依家個境況
毫無半點傾向任何一方嘅立場
咁我都係PR 五毛 分化 ？
或者調轉問 我上邊侵贏侵輸嗰段comment 係有咩立場呈現咗出嚟？
如果我咁都可以比人話五毛 PR 分化
咁會唔會你先係五毛 PR 分化？
定其實我真心咗？

其實個個台不嬲都有 bias
CNN MSNBC 就 Dem 咁

不過今次最撚大獲個間叫 fox 啫，Chris Wallace 玩到咁

兒登仔不願面對

連登不嬲支持拜登

呢個我明，但係拜登jm9要踩sander

登登叻豬

某程度上黎講，連登好多人唔肯面對件事
上次大家一半半輸票數贏機制

拜登贏定了

輸晒了 玩完

ppppp

我登必勝

睇埋呢個post 先啦

美國公共電視（C-Span)民調：59%認為侵侵勝出辯論，26%認為Biden 贏

侵贏：Twitter 都好信 呢啲嘢有意義？

個個可以投

拜登仔咪一樣咋

侵一定好嬲，係咁比佢笑

登登登

屍嗯嗯

屌你個名

你都好醒目呀，連人地駁緊「cnn民調似民建聯民調」所以用整體票數去駁都理解唔到

股巿跌，賭博網偏拜登，trump 輸少少，但先差8%

拜燈實贏架喎

CNN民調

謹代表全體連登仔祝願chine joe贏到開巷

G持

Chi na*

香港夠一大堆都係共報 唔通就無人反共

放長雙眼

支那種係咁架啦

拜登仔

玩撚完
拜登已贏.

輸啦輸啦 場辯論輸咗啦

好似台灣d親中媒體，d民調永遠同主流意見相反登登登登

咪撚燈啦

等睇Biden贏先啱

班無看辯論的on9連登川粉又話民調係假的，拜登應該食左藥⋯⋯